陳同佳，真係衰撚過葉繼歡

人地都受幾十年赤柱，你個仆街可以享受豪宅

葉繼歡都冇殺過人就坐終身
陳同佳殺人畏罪潛逃就有死黑警保護

這就是香港法治

有班人會咬你又唔比引渡過